集氣,星期六落暴雨，星期日陰涼

星期六紅雨，星期日陰涼冇雨

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

星期六巨雨唔該

仲要集會集到一半先

Amen

落雨會少好多人出

水浸

🤞🏻集體念力🤞🏻

721 港島見

星期六黑雨就正

氣氣